叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(99)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：
而家晉澤呼哈大哂呀.gif

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm

nPLM

lm

Nplm

最強平民查個毛VS最強隱狼晉

查個毛真心勁

查個靚毛1 2兩個唔知做乜9

查個毛

狼輸了

婁婁又最強好人

查個毛真係越來越勁

呢局神同狼實力都好平均

3狼都踩1 但最後無人投1
仲衝走埋9

勁

難得五堅齊人個個都做得好好

唉想睇晉仔贏

嘩查毛毛毛毛

agger

皮蛋MVP

偉晉咁都輸

騎士雖然坑好逼

五堅全部都做到野

我都係 晉粉
想睇佢拎mvp呀

得查個毛做好人先可以夠9叔狼打

查個毛仲有鋒澤毒中09

晉仔做乜唔衝1號, 自己都排左佢入狼坑

差一刀

安心亞同茵茵好似旁觀五堅表演咁
尷到

因為1 2好似飲茶搭枱兩個自己傾

1 2呢兩個抗推位嘥咗

今局輸偉晉唔識衝走1 號
點會走去投9

狼隊輸偉晉

個宣傳已經過咗重有咩意思

1仲要成日插嘴

晉仔今局完全幫好人玩

第一輪有扮投到9號狼的都要讚丫
小賴同平民采叻女冇亂棄票

偉晉唔係倒勾投9就可以平票 出到1狼就領先好多

佢投1，1睇個樣都係鳩帶
贏嘅機會大好多

安心亞個樣好似好唔想玩咁
其實點解唔上其他環節

棄票同倒鈎想點

同埋九叔唔可以棄票啦
一棄票定狼咁濟

On 9騎士，狼玩條毛咩

最想睇佢做狼贏

偉晉發言有打9鐵狼 投9都合理
但兩狼王都棄票 搞到衝唔走1

零九今場狼味太重
女巫好易毒中

宣傳碟都算 宣傳簽唱會都唔早d播
安心亞以後唔上娛百都似

做狼真係要衝啲

尋日大家討論緊好人會盲目信09
今日有3堅情做神即刻唔同

預女騎都唔信

個個都已經踩1, 咁都唔沖
同埋凱希出局其實可以扮獵啦

連澤仔都無信
我真係老懷安慰

琴日先話09做狼好似連贏好多場

佢擺到明唔識玩 上28cafe呢啲咪算囉

凱希又唔係鋒澤

最強好人查個毛

老屎忽唔使賣09 賬

有無聽錯
8月8號簽唱會

燈力十足

係囉
其實好ON9
估唔到09同凱希做狼王都棄票做乜春

佢棄票真係太匪
唔明今場發生咩事

埋係 凱希叫女巫毒1啦 自己帶6 埋幾好
善用遺言

日經 娛百錄完幾個月後先播

第二次拎女巫毒樓剛

冇上一集安心亞都係六號先播
住南部想去都唔知點算

娛百成9日都係咁，俾我係藝人都唔想去宣傳 仲會可能俾酸民鬧

但係佢有時又播得好快

其實佢明明都唔係好爆狼
點解唔好好利用遺言

原來已經post 99

個個都遺言家咩

安心亞上好多節目話說
度度都見佢

同埋澤仔今場勁凝重係咩事個樣勁惡
係咪驚左拎女巫

第99po留名

要降佢lv

唔知佢點揀 有啲嚟宣傳嘅會一個月內播嘅

今集凱希真係麻麻
不過聽到佢講唔想靠狀態呢下好抵讚

毒錯零九好大件事

btw點解今日好似無左賽後討論

冇嘢好討論

佢準備毒嗰下我個心都跳得好快等陣毒1又要比人鬧

太驚又毒錯搞到好人輸掛
係毒完九叔先凝重到咁

其實今局唔算殺狼人下嘛？
出9，毒7 都係好人同狼人共同做出黎嘅結果
係驗8屈機少少姐

狼隊有空間發揮得好d，爭一刀其實有責任
下集加油

點解chat room 仲有人問有冇熊局
熊局咁難睇都仲想睇
雙狼王局都好悶

查個毛又天眼mode

兩隻狼王棄票唔衝勁多人講既1號
仲要有1號同10號呢D好人棄票
狼隊都要兩棄票 + 一個投自己友
如果1號票走肯定帶走2號
平民采讚啦

話說九叔已經抿到2係平民 好恐怖

如果可以加多啲卡牌就好啦 宜家已經無咩新套路

雙狼王有冇試過兩隻都帶到人？

勝率最高玩家又棄票
偉晉唔衝1真係判斷錯左

如果佢無棄票就贏硬

應該加角色啦其實

煩煩女巫個場

真，今局有2個天然扛推位1同2
好人都認到9係狼，係幾好

佢抿到2同10都係民

其實佢抿中唒
但唔夠刀

點解09同凱希要棄票 好失望

帶條毛咩 雙狼王騎士局
好人勝率over 90%

係
明明覺得神同狼實力平均可以一戰

有呀 同一陣容上一局 一個帶預 一個帶獵

妹妹頭
而家睇覺得好似鬼

09算唔算打自己臉
佢講過好人第一日一定要投票

得1局狼贏嘅垃圾版

09 凱希似估錯局勢
09應該以為第一晚唔會毒人
凱希就諗住自己出帶人
所以狼隊其實冇咩共識去衝人

門禁5點 香港嘅學生應該未放學

尋晚d人話09狼冇輸過今晚即刻輸
查個毛

佢有撞到偉晉就狼隊贏
咁都懷疑到之前個個保既偉晉
係勁既

2號唔識要歸票反而係好事

佢冇撞到偉晉就狼隊贏
咁都懷疑到之前個個保既偉晉
係勁既

其實09今局打隱d，
避到女巫毒，第二輪自爆，都有得贏

會唔會係安心亞太大咖唔想衝佢出去
如果唔係我諗唔倒點解09凱希唔衝票

目前勝率睇
得狼兄弟黑市 狼係有優勢

佢拎女巫牌不嬲都好凝重 好易抿

雙狼王自爆冇得帶人

雙狼王冇得自爆啦

黑市比到狼兄狼王就有優勢
但比唔到就容易殺狼人

09係主持人都話
凱希應該唔駛顧呢D

oh sorry睇左咁多集都唔記得唔可以自爆

可以自爆 冇得帶人咁解

雙狼王冇得自爆帶人啦

唔帶人都贏啦
都抿唒民

唔需要希人呀 自爆完刀2就贏

可惜09食毒

聽日係咩新版子?

2係咁踩1仲以為會歸走1

雙狼王局, D狼成日諗住出到自己D狼王就算

十人假面之夜

好人三堅情全部最遲第二晚睇穿09
佢地發言後既話可能第一日推走佢了
玩得耐個d唔會驚09啦

埋係 明明推好人先應該優先考慮

可惜今場澤仔冇日常信樓剛

09同凱希呢個配置都棄票

要第二晚就毒09都要好強心臟既

卜心個面具妝好勁

三堅都冇咁驚俾酸民鬧啦

好似偉晉咁, 拉一個好人6號+自己狼王隊友7號都正路D

唔可惜，進步了 well done

09可能因為主持人啦

娛百既狼人殺唔可以用正常思維去睇
雙狼王騎士狼輪次領先到爆 結果好人勝率90%
雪狼騎士狼輪次輸勁多 結果好人勝率42%

09應該估冇人第2晚就毒佢
想鋪定路出自己
凱希就諗住帶人算
狼隊自己玩錯抵輸啦

有新意喎

私心想睇狼贏 狼喺娛百贏得好辛苦

姐係咩

點解會搵晉澤訪問卜心
澤仔都唔知台灣讀書時期係點

雙狼王根本得個名輪次領先
實際難以發揮 同埋有得用白狼王易玩過黑狼王

澤仔毒到09
增加少少佢玩女巫牌信心

偉晉不停向澤仔解釋

高中就中學生女神
'8班那個紀卜心呀"

應該改1個有得自爆帶人 1個唔得

查個毛真係好勁
鋒澤同小賴都可以話睇票型毒同查09
查個毛睇發言已經肯去投09

同埋係娛百先騎獵同時出現 平時通常唔會咁

問米連澤仔新加坡人都唔知都可以訪問啦

卜心初戀長過小賴任何一任

預告劇透 （爆左首名出現係淘汰區嘅玩家）

正常版 3狼3神4民
3神 預女獵白守 隨機5揀3

因為

又好似係
太衝又直接比女巫毒
唔衝又冇左個效果

又binc

好似好正咁

係啦 一黑一白 先合理

得晉仔接到卜心講嘢
澤仔淨係可以笑佢矮

都係得3個揀唔係佢 就係零九同偉晉

我記得 佢話係馬來西亞個陣聽到打左個突 功課都唔做

所以卜心只同偉晉有共嗚感

預告小賴

澤仔比人一球打中面

下集原來有孫沁岳

黑市商人？

劇透

快啲上多啲 拎多啲mvp

狼係咪可以玩自刀 女巫冇救就話自己黑市

唔知有無女巫嘅情況下唔會自刀卦

可能係狼自刀 但咁啱冇女巫

聽晚連有咩板都唔知

係呀 搏囉 搏中銀水身份無限高

理論上可以㗎 所以唔完全信佢住

係咼, 09點會咁柒
黑市機會達到99.9%啦

富貴險中求 真實十人假面都有人咁搏
而且呢度仲可以有個邏輯話係黑市商人

可能係根本就冇女巫

正正正！沁晉多發糖

可能無女巫都自刀，咁低效益

4號係咪國際荳
咁聽日果集終於全部都係常玩
陣容Good啦加上09咁快去淘汰區
勢力會比較均等, 應該好睇d剌卦

聽日可能又有澤粉嘈

hello你係咪mon咗好耐po嘅新人
歡迎加入沁晉黨

又有iu

4號係國際荳啊
罰你去佢ig睇多幾張相 咁都認佢唔到

雨婷阻住咗沁晉
佢阻住晒沁晉點樣扮唔覺意望多幾下晉晉

如果成功就銀水身份高
失敗仲可以話自己黑市屈人係狼
唔一定冇效益

咁零九起碼知台灣讀書時期係點

9號係咪雨婷
佢做咩夾咗係沁晉中間
沁仔咁少上 佢每次都好把握坐偉晉隔離嘅機會 雨姨你識做啲啦

但澤仔應該同卜心熟啲？

人地雨婷明明同晉仔仲Friend

我認到7成先咁問者
同埋你唔覺得佢呢個個造型好似煩煩咩

我本命宏晉依加沁晉>晉澤

笑死

沁仔件衫紅到呢

好嘢 又睇到娛百第一女高玩我荳去玩新板子

煩煩應該腫好多

煩煩頭髮冇咁長啦 但我明似個位喺邊

應該九叔同卜心熟啲

吖 我記得你啦你上次自介完就無乜出現過

係咪個頭飾

其實09係邊個位似狼 棄票？

係雨婷
明明阿采都唔識做坐左去對岸
雨婷太少上黎唔知來由

佢都好鍾意將畫家帽(?)戴到咁
同埋件衫又係泡泡袖

點解卜心完全唔望鋒澤

雨姨笑左
人地咁青春，但因為坐左係沁晉中間就變左雨姨

阻人進擊猶如殺人父母
雨姨做得晉妹嘅姊妹 就識做啲啦

你唔提我都見唔到清清叫人叫雨姨

同埋人地講野時佢可能做緊"用下腦啦豬閪.GIF"表情黎搶FO

又有道理
咁呢個板子真係好燒腦

暗戀佢 唔敢望佢

咪係囉, 呢兩樣煩煩都好鍾意著

不能沒有呢張

站邊秋季

秋季好sweet

講還講

加返個慎入啦

紹安都中意玩十人假面
單邊預都可能唔係真預 啱娛百呢班狀態怪
同埋平民多啲空間 分分鐘擋刀成功
又可能係扮守墓人 點知自己係獵人

其實覺得真係有啲曖昧
佢地兩個啲互動都尷尷尬尬咁
今日寫衫又係

佢地兩個好似成日都唔敢對望咁，係咪比人講到尷尬

下次寫 煩煩扮可愛.jpg得㗎喇

好複雜

肯定好睇過雙狼王

係幾複雜 場上可能有人跳啲根本唔存在嘅身份
娛樂性高又難玩

齋睇字都覺得好亂

雙狼王aka殺狼人

狼隊好多空間
一早應該玩啦咁

但聽日有埋二年八班
即係狼殺唔會長得去邊
可能又係殺狼人

咁樣投隊友

唔開上帝視角可能半個鐘掛

諗諗下everyday同絕對發言完全無娛百宣傳

起碼係新版有啲新鮮感先

食咗幾日屎 聽日終於可以期待吓

可能MV花絮當宣咗

之前我提議過好多次 估唔到真係用
其實幾好 刺激啲 大家都唔知場上有咩角色存在

之前all day就勁多宣傳
前任都叫有live唱過
今次兩首咩都無

應該會好好睇

可能10月你會見到宣傳呢

會唔會未播

我覺得係未播

都大機會
之前娘娘槍都擺好耐先播

啱丫頭啲直覺流玩啦..

多謝twotwo咁比心機比建議娛百

但係唔想見倒佢玩...

喃喃都未有 (定係又係未播, 要等到9月先播是不是)

發炎業配歌未必宣傳？
可能澤仔唱兩句? (十月播)

不過我估要玩多幾次, D狼同好人先識假跳其他身份純熟D

根本就應該一早玩啦 大家都識玩嘅角色
但唔同版 玩法都唔一樣啦

阿莊話說我啱啱又去咗睇sunny day

是咪好抵讚呢

狼悍跳場囉 真係幾好訓練狼悍跳

不如大家估吓有咩角色會比好人抽
預女獵騎守墓人？我唔信娛百會比預女獵白守

咁先係GOOD扣

係啦, 真係大型桿跳中心
好人都會多左好多機會穿衣服

可能又下個月先播

預女獵騎黑商守墓人 (唔會有熊咁ON9掛)

娛百分分鐘狼都抽(狼王 狼美 石像鬼 惡靈騎士 狼兄狼弟)

愈睇愈鍾意如孚姊妹丼一齊

睇啲人玩好多時頭大埋
完全唔肯定 所以先諗神坑有冇問題 民坑有冇問題
會加重思考量

好鐘意呢d孖妹配搭衫
就算係顛婆look 一紅一黃都好對稱同賞心悅目

慧如本身係咪走才女路線
近左阿孚拍左個顛婆MV
發掘左佢好多低能一面

應該唔會有分開掙眼嘅狼人？
佢hold唔到game

正常就唔會 唔知娛百有冇咁痴線

可能會扔埋愛神落去

都有可能 但夜晚埋好長諗諗下

愛神連左 黑市商人
然後黑市唔敢派技

最好愛神連晒黑市同騎士呢兩個外卦角色

黑市一定唔敢啦 第一日死兩個點算

全場得1個人投票
小賴(狼王)：剛才棄票的我都覺得是好人

岩岩先睇完
呢個環節算係娛百入面最要「主持技巧」
(啫係小賴最識嘅個d)
今次都係偉晉主cue足90%
九澤要handle到呢個環節先算真係識做主持

我又帶咗風向話唔可以棄票
大家見到嘅話like吓啦

四神 三外卦 加埋熊啦

如果今場係好人棄 王漢可能又會沖出黎駁你
做狼都棄真係解釋唔到

fei sdd
24 minutes ago
安心亞為何宣傳過去的活動？

睇到預告聽日有沁仔
想問問不老男團個個咩黎

王漢真係好煩 佢死埋一邊唔好覆我啦

好嘅清就係要like

我都覺得發炎未必有
但everyday娛百咁愛偉晉都無

做狼真係要盡力抗推好人
娛百呢啲板只要神職唔犯錯 狼隊幾高配都要收皮

諗諗吓 啲神其實好強
如果抽中嘅四神係騎士 黑市 女巫 愛神
咁狼隊係咪唔使玩 等比人殺

我認到有佢哋份 但應該得3個人 仲有一個唔知邊個

係呀 要識比嘉賓發揮又要及時追問

好似幾得意咁 有d似五堅咁係兄弟組團
但首歌4月5號出

過咗4個幾月

唔撚是吧, 誇張到咁?!
定係有另一首呀

完全悍跳唔到嘅神

已like
平時好少睇comment
今日睇嘅都係話查個毛澤仔好勁
但好少人講騎士太屈/ 棄票呢啲玩法上根本嘅問題

預告真係唱呢首 同埋都得呢首
唔好意思 係3月25號出
咁有可能係佢地後期先喬通告嘅
btw我係睇木曜4識坤達跟住先知energy

YT嘅人好鐘意騎士架
成日都見到有人話騎士不可棄cls

支持清清

唔少觀眾淨係睇人
理得你個game點樣
搞到娛百自己都唔重視

點呀煩呼族子

你個名cls

係囉, 咪以為靜雞雞改名冇人知咼

超撚鐘意呢個名係咪唔得

其實係台綜宣傳成日delay 定係得娛百咁痴線
好似今場安心亞宣傳咁
遲咁多係剪唔切定點？
真心幾想知

鍾意騎士嘅人係咪好想畀人騎

6月11日錄的聽晚個二年八班

22改名真係好絕

大家都很想被姐姐你騎一路騎一路西面

其實根本有獵人就唔應該有騎士 太強

我睇嘅其他台綜遲極都係星期六有func 星期五播咁

思佳

即係佢哋自己都咁遲先上去宣傳

都擺左兩個月...

阿清識食諗起都興奮

其實娛百d 後製咁垃圾
炒晒佢地搵出面freelance 剪好過
我見D youtuber 片好多都剪得好好

兩個月CLS

係得娛百咁撚癲 三強神之餘 仲要4神3狼

茶茶 金水

東區志玲：唔係咁點殺狼人呀

台綜真係CLS
我睇韓綜, 真係宣傳期先會上節目然後好快就播
唔係做乜宣傳期上者

真心唔明娛百製作人個心態係點

安心亞呢集其實7月中錄
唔知點解要分開播
上次個集月頭播，明明播之前都特登上多次live宣傳

以前有宣傳嘉賓連錄兩場都連住播架啦
今次仲要有宣傳都一集8月6號一集今晚先播

雪狼嚟架佢
佢要呃預言家 要呃女巫 要呃全世界

希望聽日啲好人抽中預 熊 守墓人 呢啲
我已經講唔出第4個弱神出嚟

好耐以前睇棒棒堂好似話成日要剪到天光
唔知台綜係咪真係唔夠人到咁所以先咁delay

娛百個腦真係裝屎

俾著我係安心亞一定以後唔上娛百

個個都話唔要殺狼人嘅時候
娛百就同你諗多啲方法更快殺狼人

所以第一集播個時已經幫佢打哂尖，但都係miss個簽唱
無計啦娛百呢d米芝蓮三星級綜藝要提早一年預約架

米芝蓮三星級綜藝

我不直接回應你
我用圖片

佢係晉仔

希望唔好有熊呢D 啦...咁多神最痴線都係熊
其實白痴已經係最common 弱神
但娛百死唔肯加吹佢唔漲

全部都係驗人類都係死

話說澤仔演唱會個場會唔會太細
好似顯得咖位唔夠

都係 熊局真係好難睇
但唔計預 原來娛百玩咗兩年幾 得守墓人一個弱神

姐姐真係本帖唯一清泉
終於有靚女睇

聽晚個分組實力會唔會太懸殊

我荳真係對粉絲好好

冇咩宣傳效果 真係哂氣
我見佢有陶子個節目添

娛百板子嘅進步仲慢過小郎君

五堅情慘被屠殺

寧願企卜心隊
至少多D鏡頭
企老男隊都係佢地幾個霸哂D波咁

好到肉既形容

笑死 小狼君係速度指標
娛百大概係0.43個小狼君速度啦
玩左兩年幾 上星期哇終於正規局 哇好撚感動

以安心亞嘅咖位都唔需要賣娛百帳啦
以前問米仲喺度都可能擺下面問米

推爆我吧

係呀就係月頭個陣話佢突然咁快播
但既然兩集宣傳詞一樣唔知做唔連播
反正佢個訪問都爆晒雷
佢live宣傳個陣話聽再嚟玩狼殺
我諗而家唔會想嚟

咁多弱神點殺狼人
到底娛百點解咁想殺狼人

聽日明星大亂鬥姐係點

得姐姐係正常人
其他人淨係識po煩荳呼妲大四角

應該係亂抽4神牌 假面局
依家上面討論緊抽到咩野神配搭會最好睇/最荒謬

邪不能勝正
要思想正確嘛

我好鍾意睇小郎君

想睇佢家姐容嘉

進步得最慢而又唔反感嘅
我真係淨諗到小郎君

agger
進步得最慢而反感嘅
我首推 小瓜aka茶茶

二推牙煩

走呀你 惗緊點comment沁仔唔學狼殺了

某啲低玩又令人反感真係
好似我咁就唔同講法

百屌都唔成才

沁抱茶

煩姐直頭係退步 唔係進步得慢
仲要對眼由唔畏光變到畏光
係咪老到要退休了

頂你, 同22爭九龍皇帝稱號

娛百低玩又令人反感個list好似好長

要低玩得黎KEEP住有通告
上左狼殺兩年都冇乜進步+態度麻麻

首推根飛虎

我懶得好似沁抱茶去comment沁b依集
因為我想知佢睇邊type h漫多d不過去問嘅話真係好變態

羅根飛虎

有啲人覺得羅係高玩

咁有冇熊㗎

根嚴格嚟講唔可以話佢玩得差 佢係有啲邏輯
早期都未咁刷問米鞋 無條件信佢
但佢個格真係好串

求其留D都好丫
沁仔Views數咁低好灰架

開個新AC問囉

你講低玩但keep 住上
我第一個諗到係牙煩 第二個係牙瓜

有啲唔算低玩但真係好乞人憎好串所以上得唔多
例如黃圓元 愷愷
其實覺得今晚個2 號都係差唔多
佢仲衰過安心亞
安心亞都仲叫走心有啲搞笑
但2 號好冇效果

真係唔知有咩覆 我本身又對acg唔熟

明明你同沁抱茶都冇乜分別

未知娛百會放咩神落去抽

要聽日先知有咩神抽

應該冇啦
唔會預同熊一齊出現掛

"沁沁, 你真的說得很棒啊"
"沁沁, 你越來越帥了"

腦殘粉係咁架啦, 乜都留下

都唔會答我想知嘅答案架啦

係, KEEP住低玩都KEEP住有通告
仲要好煩下都真係煩煩同小瓜
而大飛同阿虎我就憎阿虎多好多
佢D態度差過大飛好多其實
不過佢地兩個都少左好多通告就真

佢唔會仲灰咩
我整理資料咁耐 你講我帥

佢熱沁好多
我偏冷沁

同埋熊識叫咁咪人人都知今場有熊

有咩所謂 都係可以跳

我都覺其實d漫畫我聽過晒名但係無去睇(太耐歷史懶得去睇)我都唔知同佢講咩好

點會呀, 一個藝人
有好留言>>求其留言>>>>>>>>>負面留言>>>>>>>>>冇留言
做左乜都冇人CARE冇人睇先係最灰

佢咁認真我唔好意思鳩覆

咁你依家都即刻認真刨一部嚟睇再同佢講讀後感

唔想鳩覆 但又唔知覆啲咩好
佢講嘅嘢本身就好難拎嚟討論

冇留言即係冇人關注
負面留言都叫做有人留意下佢做緊乜

好高難度 以前閱讀報告不嬲都係亂寫

比較起嚟，大飛最好㗎喇
起碼全台灣都知佢被帽，仲未肯放手

仲以為你話咩好

不過態度黎講佢都算最好架啦.....
唔組飛祥就乜都得

總知邊個同問米組隊就乞人憎

有邊個男人有佢咁忍得

但佢態度都真係好嘅
之前問米玩鳩佢，每次頒1/3 mvp 俾佢，佢都無走心

大根就三個入面其實玩得最好，係個咀臉太衰啫

阿虎就係三個入面最廢
做狼又易被人抿爆，易爆狼
做好人又成日亂踩好人
事後又成日懶醒咁

娛百已經有代替品
證明佢地都係因為問米先有咁多通告上.

無問米佢哋根本係nothing

擺明啦，所以佢地三個先瘋狂奶米
好肉酸...

我想問有冇人有買all day件衫
個陣落單采子喃喃個陣 順便搭單買埋
但到依家仲未寄出

係3狼唔衝1都錯左，2號幫狼搭好晒棚

睇黎聽日個集可以用返正常速度睇
而家娛百係咪諗住一五先播返d 正常水準嘅局出嚟

成日都先苦後甜
然後再塞我地食屎

但聽日有二年八班 狼殺好似好短
可能抽埋d神屈哂機咁

好過冇啦
起碼可以傾下會抽到咩神先
唔洗再xxx有卦象／有身份／偏尬，著重聽xxx，過

新版通常係第一日傾有咩睇法對呢個版

thx！！ now add！

你果然係狼

09又中3民
今個星期第三集

好人神牌 預女獵局黑守民 7選4
狼隊 狼人 狼王 雪狼 石像鬼 惡靈騎士 5選3

覺得澤仔反應有啲似好人
娛百成日自創啲濕鳩版子 好地地玩假面跟返預女獵守白抽3咪得
而家狼又抽埋一份 抽到狼兄弟/石像鬼點開眼

冇狼兄弟唔驚 得石像鬼姐 其他都一齊討論
娛百連白痴守衛都冇真係

其實可能真係好人 只係成場冇女巫 搞到09以為澤仔狼
但澤仔可能真幸運兒

好人最慘係預騎守4民 一個追輪次神都冇
狼最差就係 惡靈 雪狼 狼人

點解娛百係都要自創啲版
諗住齋抄人冇新意

娛百中意啦 佢偷個概念返黎 亂改已經唔係第一日嘅事
佢肯入面加多個民都算係咁

不過可能好ON9係 如果預查到惡靈死 黑商又比技狼又死
又冇女巫 可能得3神 預 黑商 可能同唔知咩神
一起身 遊戲結束 邪惡陣營獲勝
關上帝視角 5分鐘就完

屠邊就贏咁真係下下都好快完到

娛百自已俾牌應該唔會咁ON9
呢個版都係迫人拍身份打

二年八班完全羞辱小賴

主角中嘅主角

又玩問卷希望今次啲問題無咁無聊

娛百自己都發現冇乜邊場好覆盤 所以轉型變五堅情節目

一早要啦
定期五堅節目仲好, 同埋星期六放出黎唔駛俾狼殺影響到CUT到一忽忽
仲要覆盤又冇乜重點

真呀set係cam比五堅淨吹水可能都多人睇過覆盤

五堅吹水/五堅玩遊戲(貪食鬼AND其他GAME)/五堅問答
輪流播

貪食鬼可以但要再改下而家係做貪食鬼嘅一定輸做好人一定贏

大家好，我岩岩先入坑
如果想買一套新牌，邊到買最好最齊呢
依家個套好少角色
感謝

佢地果日好似錄左好q多野咁，剩係播出左既都有

0995 (正常一次錄2集）
安心亞果場狼人殺 (仲有後面有小訪問）
任賢齊28 cafe
5堅情網上live記者會
娛百live (09+婁婁主持，5堅唱all day)
小賴一日飯局

鋒澤好似夜晚仲有開live?

搵台灣網訂可能好啲
我記得舊年有出官方狼人殺豪華版

今晚二年八班都有16分鐘
睇嚟狼殺勁快完

今晚淨開狼人視角 慳返哂神啲時間

睇個預告無理由今日狼輸到掛...
但係佢開狼人視角真係唔知佢

狼人視角都可以係殺狼人
娛百最鍾意開柒視角

狼陣營視角+全明星大亂鬥局
全明星大亂鬥遊戲規則：
狼人方將從「狼王、雪狼、惡靈騎士、石像鬼、狼人」中隨機抽選3張牌；好人方則從「預言家、女巫、獵人、騎士、守墓人、黑市商人、平民」中隨機抽選4張牌，並再加入3民組成正義聯盟(因此可能組成為3神4民／4神3民)

部分角色特殊規則：
1.黑市商人若給到惡靈騎士技能，惡靈騎士的反傷技能將視同使用，之後技能將不會再反傷，若遇同交易同驗同毒的情況，因大亂鬥版黑商技能在先，反傷順序為(黑商＞女巫＞預言家)。
2.石像鬼可查驗一人真實身分，甚至查的出幸運兒的身分(但不知幸運兒技能)。
3.石像鬼永遠單獨睜眼，法官會告知石像鬼狼同伴有誰、也會告知狼隊石像鬼是誰。
4.狼王、雪狼、狼人在自己發言階段可以自爆，狼王自爆可以發動技能。
5.夜晚睜眼順序：黑市商人→石像鬼→狼隊→女巫→預言家→獵人→騎士→守墓人→幸運兒。
(※所有流程每晚都會走，因節目長度考量，不一定會完整播出，敬請見諒)

34分鐘

石像又變返同隊友相認

好人太勁 唔相認好難玩

狼隊有石像鬼都幾有優勢.. 呢個版作用可能發揮大過平時

睇封面咁睇龍女真係狼

希望唔再係殺狼人
最開心嘅情況係好人得3神然後抽中預同守墓
但我好奇佢會點抽可能一早派晒牌係位

邊有真係抽 自已中意比咩埋比咩

抱歉老公嘛
今集考佢能力啦.

我都想知點抽
覺得一早已經擺好咗

以娛百派牌就應該一定4神

我想問下會唔會有可能零九真黑市，但鋒澤未必係惡靈，只係零九被刀無女巫救

會呀

btw 鋒澤普狼 黑商都死

如果09狼自刀 但呢場無女巫教
自刀失敗再跳黑市屈1號 咁就正
不過1號真係似狼

依個板仲玩自刀好勇
佢哋新玩應該唔會搞咁多嘢住

都可以呀 有黑市呢樣野幾可以屈下
平時假面局就難啲

正常會搏冇女巫 可以刀死一個人先
不過會出現開局已經狼刀在先都唔錯
好人應該難玩咗 騎士壓力都大咗 係唔知淨幾多神下

應該係佢哋揀咩角色照派牌啦

如果澤仔真狼睇嚟都係殺狼人
娛百最鍾意開澤仔柒嘅視角

就想睇下澤仔今個月贏唔贏到5場

補充 雪狼被放逐 守墓人都會睇到佢係好人走

如果抽到雪狼但無騎士 狼隊都幾正

都要唔好中黑商

點解最後得小賴卡住

佢個頭大過婁掛

終於知因咩事卡住 笑死我

新人報到
入左坑就快一年，喺呢個post仲係單位數時已經間唔中有入黎睇
終於趕上喺第100個post之前黎留個名

歡迎 你終於可以睇到加密內容

又有新人

hello

陣間8點婁婁首歌mv首播

歡迎新人
我今日都冇出現過已經就快爆po

歡迎睇黎又多一位鋒澤老婆
原來就快100po

歡迎歡迎

新人留名
唔知有冇同好但五堅情入面最鐘意小賴

歡迎歡迎 小賴性格好好

Hello
我都鐘意小賴啊

歡迎歡迎
歡迎九叔最愛食嘅鋒蜜同豆腐

歡迎
我都勁鐘意睇小賴
佢主持同埋做嘉賓我都會睇

歡迎歡迎
依度都有唔少鍾意sunshine lai嘅
不過我鋼鐵直女

歡迎

小賴其實真係好有魅力
雖然佢成日抽我豆腐水

佢個樣真係冇其他4 個咁討好
但覺得佢性格三觀嗰啲應該係5 個入面最正

第二最愛
好欣賞佢好努力 主持得好好 搞笑得嚟又令人好舒服
佢之前話因為樣同唱歌不及其他人 有諗過退出五堅 好心痛
明明小賴就好重要 有佢訪問好睇好好好好多 又同其他四堅個個都fd

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(100) 開滿一百版 前進小巨蛋

茶茶好勁

好名

我小賴排第三㗎冇計09偉晉太靚仔

我都支持小賴
睇佢主持真係好會令成個節目勁流暢, 睇得勁舒服
仲有刀子嘴豆腐心, 內裡很暖

好意頭

讚啦

開滿一百版